下一步要求係改革監警會！

依家嘅監警會要等警察投訴科餵根本就係on9
最起碼要有法定嘅權力去偵訊，好似icac咁
如果唔改革嘅，即使今次道歉，下次一樣係咁仆街
所以下一步，甚至係依一步，就一定要求改革監警會

偽命題
監警會點改都冇用
佢根本冇約束力

解散算喇

雖然好重要但
呢個真係無可能做到

例如搵泛民議員入去做監警會委員，監督案件進度?

支持搵唔好搞我後面或者鄺神入去做委員

監警會係個名啫
我意思係整一個似icac咁嘅機構去監警，總知就係一個有實際力量嘅機構

返分散注意力?

唔知以為你當選左特首/香港立左國

依家監警會嘅問題唔係中立性
係只可以審視由警察投訴科交嘅報告
警察投訴科特登隱瞞嘅，監警會係無方法去做

監你老母~
仆街自己友~ 點改都係咁

五項要求咪又係迫政府去做
改革監警會唔見得比五項要求難

咁都要一個機構去監察

剩係監警唔夠，要重啟政改

就算好似ICAC咁
向邊個負責?又向番特首呀?
咁特負又向邊個負責?大家好清楚

無錯，所以係要真普選

當初有人提議過icac向法官負責
即使係向特首負責嘅icac，都好過依家嘅監警會一百倍
依家嘅監警會可以話完全被警務署架空

我覺得既然都冇派人監察犬做嘢，不如成立個獨立調查委員會仲好（警方自己查自己果啲唔算）

有權力去調查同懲罰係重點
叫獨立調查委員會又好，監警會又好，重點係權力
今次件事一定要查，成立獨立調查委員會一定係最快
但要長期監察就一定要有個機構去做

監警會執柒咗佢啦

push